關之琳大談「二奶之路」 豪言：結過婚嘅有女友嘅我咩都試過！

今夜不設防真係好好睇，可惜依家冇咗呢啲咁高質嘅訪談節目 以前啲人真係乜都敢講，真誠又直接 記得有集係嘉賓張曼玉，黃霑問佢：「你覺得你係咪一個貪慕虛榮嘅人？」佢答：「我唔貪慕虛榮入娛樂圈做乜？」

仲要講就算做人二奶都會為對方老婆/女友著想 呢啲嘢亦無影響佢自己事業，比著係而家咁講。。。

真 呢啲節目好撚正 加埋啲唔鹹唔淡嘅廣東話

我係一個壞左既人

紅姑

唔係唔鹹唔淡 係以前啲讀音同我地唔同啫，徐晃=廚房，等=蹆 定你講倪匡？

林青霞真係好有氣質

如果雞穎早三十年出道會變咗。。。。

發洩發洩你苦悶

早幾年比人影到都仲係風韻猶存

禁爆

MANDY同黃心穎可以洗脫污名

哥哥嗰集 識背 淫心起

咁又唔代表勾人老公做二奶係冇道德問題嘅

佢直頭好proud of 自己做二奶完全冇悔意
佢呢啲真係正宗cheap雞黎
人地老婆大住肚仲打去騷擾人
搞到大婆流產

做雞嚟講佢都幾無品 不過李嘉欣當年都打去俾寶小姐連講九次屌你老母。。。

長長久久

記得有集哥哥笑鳩發哥做戲太用力，同埋幾個一齊笑鳩倫伯年紀大

4個哥爾夫球

佢下巴識放屁

8-90年代啲大美人都係cheap過雞
李嘉欣關之琳王祖賢個個都係做人二奶
不過最柒係王祖賢
比人地老母直接點名係雞

索到
竟然無人提

呢個真係冇聽過，一口氣爆九次？？
淨係知閪女人

上星期去睹王葬禮
星味濃到

四個禁多？

冇聽過, 想知

美美你又岩既,都係臭雞
死臭雞

一九九二年，寶詠琴與劉鑾雄的婚姻陷入低潮，有傳主要原因是當年大劉的女朋友李嘉欣，不停的作出電話滋擾，致電劉家大宅找寶詠琴以粗口謾罵，共講了九句「X你老母」，然後寶小姐不發一言，把電話遞給大劉，自此，寶詠琴便決定與劉鑾雄離婚。

唔係兩個咩, 一千萬一個

有集請咗小朋友泉今日子

每個人都有個價

哥哥好撚風趣講嘢好直接。。。

唔係一千萬一個？

娛樂圈=富豪雞竇

點會冇人提

宜家好難再有呢種節目
節目名
主持人的腔調
仲有成日擔住支煙+杯酒...正到

我都記得係咁

好靚好自然，笑起上嚟好甜 對眼又識放生電

而家嗰啲。。主持人又唔做功課問嘢又無聊，兩條友碌木咁坐喺度你問我答 勁冇癮

依單嘢好似係誤傳，其實主動成蟲同楊子x

關之琳真係靚撚到爆

岩岩睇番係兩個, 我錯

1992年 與王祖賢交往，一年後傳兩人同居，祖賢更被指是第三者，令林建岳與謝玲玲的15年婚姻破裂，當年林母余寶珠爆出經典金句：「當個仔叫雞﹗」惟林王戀情於95年告終，祖賢早前接受電台訪問時表示，與林建岳一段情是美麗回憶。

最襟老應該係青霞，其他走樣走得好犀利

完全失憶
呢單我知
佢老母到宜家仲好鍚謝玲玲, 當佢新抱

當年嘅靚女喺而家嘅審美觀睇返都係好靚

但為左錢無人格, 累到人地老婆小產, 無仔生
幾靚都無用, 無品

大眼姐姐 老咗勁唔掂 同埋品味奇差，話用咗一年時間去裝修佢間一億豪宅，但裝完勁似大陸屋

都唔係呀 紅姑老得好自然 個種風騷同韻味都仲喺到

好撚柒

好似連嘉賓都有食煙，係咪哥哥唔記得咗？

紅姑都無點走樣，佢後生塊面都包包地

好多人都有食 包括我

啲大耳環而家又興返

有，佢仲打倪匡隻手叫佢唔好再飲酒

呢d叫方言

紅姑靚撚到

諗起追巴士個阿叔

係

佢老母到宜家都仲會話謝玲玲係永遠既新抱
成日去旅行都帶埋佢
一個女人可以氹到個奶奶咁中意佢係好撚難

遇知音

哥爾夫球都試過添啦

清識貨

謝玲玲其實都靚
呢個年紀仲著泳衣身材又好

冷暖哪可休。。。回頭多少個秋。。。

絲

連登之母

早幾年cctvb嘅富貴門都有用呢句對白

好多人都淨係吹奏未亡人
紅姑嗰種其實仲正
呢種feel 過咗10年都知一樣有氣質

Me開過好多post吹奏紅紅

都Ok 㗎

紅紅靠你了

老老豆豆，俾你塞一個一千萬你制唔制？

紅姑都餓咗好耐

唔知佢有冇塞哥爾夫？

塞完闊過西隧喎

你有咩資格?

做返手術？俾你最多咪100萬手術費

如果計後生嘅話 覺得張曼玉都好靚好有氣質好型 可惜老咗keep唔到

認同

佢早幾年影雜誌相都仲係好正

塞十個都制。。。

其實佢後生係幾特別
可惜太瘦

好慘老公去得咁早守生寡咁多年想保護她

年過60

而家啲女仔會包裝到自己係a0咁

留名睇有人貼錢塞

張柏芝啱啱出道有小林青霞之稱

性情中人
一生中只愛佢老公一個

佢塞返大劉轉頭就有。。。咁撚惡。。。

好多都奶共不要再說了

我個西只容許一樣野可以塞, 其他免問

無晒大粒野做電視
主持又同嘉賓唔熟
咪會新聞透視feel

有時聽返電台
DJ夠熟，同啲歌手互疾仲好聽

希望佢唔好再出嚟唱歌！！！
佢真係太瘦啦老咗成個人乾咁。。又扯煙。。

笑死，撈娛圈仲扮純情

仲要佢哋婚前協議唔生b。。。想睇佢嘅bb係咩樣

新聞透視 最主要係真係兩邊都放唔開，中學生校園小電台都好啲

以前d女好有女人味

好可惜 上一代嘅女星好多都冇結婚冇生b DNA咁靚都唔生

無凍卵 哂咗
應該將佢優良DNA 留傳畀後代

唔好講得咁盡，一般人最少都被塞個兩樣野

姜b笑人

淫盈盈

唔講屌你老母，咁打俾佢把撚咩

以前D戲專演純到仆街既女仔

推香港獨立 唯一出路

堅靚女

講出嚟唔笑把撚呀！

係呢個post comment得既人 年紀都應該有番咁上下

我99年

佢有買樓咩？

快撚啲屌到佢地離婚添呀！

受溝？

個樣都好撚淫邊到純

Can

i mean 關xx 笑傲江湖做任盈盈

留tg

絲打識貨

剩係講樣真係好靚, 成個日本人咁
點解依家出唔到依D樣既女明星

為正室著想

想佢地快啲離婚 脫離苦海 好有心

十三歲

以前啲人淡妝好靚
依家啲人化妝變樣咁 一落妝嚇死你

60歲紅姑

究竟係咩原因變到依家d人個樣越黎越無氣質同醜樣？成日翻睇d港產片就會諗呢個問題

天然靚女係淡妝靚過濃妝

全球化，全世界同一種打扮

倪匡佢上海人
講野有上海腔

就算唔講打扮...5官都好明顯無以前咁靚，究竟溝左咩人種會咁

完美

舊日本女明星

關之琳真係好靚

90年代一千萬同宜家1億應該差唔多，果陣一層太古城百零萬咋

1億我無西都塞啊

咩叫成個日本人
但真係好撚靚 以前最撚正既女星

其實嗰時好多打扮包括妝都係學日風

我覺得只係真正靚既無入到行，而家已經唔係個個爭住做明星既風氣

以前好多明星唔係普通香港人，好多有父幹母幹，今時今日呢類應該唔會入行

一億切丁呢我就唔制

嗰陣真係全城人睇亞視

東方瑪麗蓮夢露

下
以前啲明星先多草根出身啵
個個唔係靠新秀 選美就係tvb藝員訓練班
反而依家有錢人家出嚟做明星先多

加野同減野兩回事黎喎
同埋佢塞完最多咪入醫院攞番出黎，容e兩母女都係咁

佢係寧波鎮海人，只不過係上海出世

因為以前邵氏麗的加台灣
都專揀符合佢哋審美嘅蘇浙滬人士做明星
多數都係南方北方華人都覺得靚嘅樣

依家呢代得返啲廣府樣 以前嘅審美觀嚟睇就係唔得大氣
即係mk味濃

我都好鍾意睇今夜不設防
哥哥果集

好靚仔

Let's be honest
溝咗廣東人血就係會令樣子MK化
上一代一線靚女 除咗紅姑係潮州妹之外
籍貫全部都係上海山東之類

王沾飲醉左

就咁聽好抽象
有冇相做例子

所以話香港係思想上係退步緊
唔係話佢講既野諗既野啱定錯
而係個種大家夠膽講而唔會怕影響到自己態度
以前無綫劇有床上戲有食煙鏡頭有少少粗俗對白
今日我地香港就黎變到演唱濕吻兩淡都俾仆街怪獸家長投訴既年代

係 但除左點 好似都係得個揸字

好似真係
香港地出最後一批靚仔靚女應該真係得張柏芝同謝霆鋒
個批

我記得我屋企人話過，滿洲人血統係會靚d

我95年
但鍾意以前呢種靚多啲

草根唔係無人
但當年最top個堆明星 張曼玉 張國榮 譚詠麟等
有家底既比例係多啲，氣質都唔似普通人

而家個堆貼地好多

我會塞一個就算

太貪搞到要去醫院

黎芷珊果隻

真
以前真係好亂

就攞近代嘅四個女星做例
楊丞琳 Janice Man 阿嬌 阿sa

會唔會睇到個共通點?
靚嘅地方 氣質 都同樓主post嘅四個明星完全唔同
呢類樣喺80年代 係冇可能被星探發掘的

當然廣東妹都可以做大明星
豆豆朱茵
但偏少 偏多拍三級片走紅

係咪搞錯左
以前係窮人多想靠做藝人搵快錢同搵多啲錢
依家先反而係啲有錢仔女真係純粹發明星夢

食住煙飲住酒咁上節目真係好正

以前啲五官係會尖銳啲， 比較驚艷，貴族feel， 靚到好似遙不可及咁。

依家就可能五官柔和啲，靚得比較平易近人？

仲有邱淑貞

依家呢種係比較大眾化入得屋
但以舊時嘅審美 只會得到又瘦又矮 唔得大體嘅評價

電車阿叔呀

啱呀，以前明星係家道中落為父還債先入娛樂圈，同賣身冇分別，
以前娛樂圈勁黑暗，大把黑社會迫拍片，講真良家婦女唔會想入娛樂圈啦，係生活迫人無奈先入呢個大染缸姐
而家有錢有後台想出名想紅先會入娛樂圈

DLLM機炮

Tg: michele1991

Me以前日夜吹奏舊時明星 勁煩

唔煩
鐘意

「我處女座，但永遠做唔到」

定係因為舊時啲嘢無咁高清所以我地美化咗？但以前啲人係骨相靚過皮相

而家真係冇咩驚為天人嘅靚仔靚女

我願意塞到成條腸都係！！！

李嘉欣個閪兒子

過大海扑嘢但係架船壞咗

東方不敗

下。。。以前啲明星全部想搵快錢又冇背景又窮 邊似而家嗰啲千金小姐身嬌肉貴

Oh my love... my darling

反而佢後生時好普通，年紀越大越正

白髮魔女贏聶小倩幾條街

香港人係極守舊，我諗同婚呢樣嘢五十年後都未必做到

三年前佢仲為自家內衣品牌拍廣告：

之前興起揾返資料
原來林建岳老母仲健在
周不時有響ig upload 日常生活嘅相
不過應該係班孫打理

哥哥=貴族 老豆係出名嘅裁縫師

得呀嬌係叫靚 其他嗰啲靠整容+打扮

李麗珍都正，但賤撚過雞

佢唔係莫文蔚

幾多年前既 0印象

水翼船

打針打到

塞落馬眼都制

呢鑊真係邊個主任瞓喺度

唔係九個咩

把聲

1899?

應該話混血混得多就會靚，以前南方血統純啲，北方又溝蒙古又溝朝鮮又溝滿人又溝漢人

老周電視台

打富貴門咪搵到囉

跟住唔知邊個問佢係咪喺架船直接扑
哥哥：你估而家啲人咩，地鐵都嚟

真係不得了，女人味爆曬岀黎
呢個時期既佢，真係無人夠佢黎

松本芽衣

日本人都好多樣衰
唔好以為個個日本人都靚

我覺得反而依家多左班樣唔靚 但只sell唱功既人都唔錯丫
以前個班出道得都係做雞 依家多左堆sell talent
eg 鄧小巧 JW Gin Lee Aga
冇雞味 但有才華味

依家好似得呢隻袋鼠嚟自蒙古太師家族：

鈴木保奈美

你數漏咗曾若華：

好醜好俗

same

真
平民靚左 明星柒左
睇下而家出黎選港姐果d
好多靚人已經唔會再入行做明星

冇個種驚艷嘅感覺 冇好女人嘅味道 好似條片中嘅林青霞 同紅姑
即使janiceman其實就係個mk妹 有成條team同佢汁 都洗唔到佢種冇咩見識嘅mk味

正路冇溝其他地方應該係百越人樣

王祖賢真係一啲都唔靚

有料

個袋同BELT 即刻LOW曬

咩叫骨相, 咩叫皮相啊

呢款真係依家最普遍既樣...個分別只係識打扮同唔時打扮，但輪廓大致都係咁上下

以前啲名星唔化妝都好靚
而家好多靚女都唔揀做名星

近代我覺得稱得上女明星-梁洛施（一直認為如果當時佢繼續演戲，成就應該會幾唔錯）佢同ports 影啲相好靚好有氣質，復出影雜誌相又係無得輸⋯

就咁睇我覺得以前啲人好似中意輪廓深啲
比較似鬼妹個種樣 可能都同上鏡有關
依家啲所謂明星樣大眾化咗 好似周街都會見到咁
隨便係ig/youtube 擺下相/片做網紅 啲人都當明星

Ada當年真係好靚

淨係睇過哥哥果集咋

反而同期嘅赤裸羔羊邱淑貞係現實係良家婦女

其實舊一代女星我覺得香港仲靚過日本

我00 紅姑真係好靚

所以王晶咁愛佢囉

00後表示睇住佢地啲戲大之後
已經揾唔翻佢地每個有自己氣質
五官有自己特性 好有女人味嘅女人
佢地唔似韓妹 嚟嚟去去都係個款
唔洗話追咩潮流look
佢地就咁一係長髮一係短髮就已經好靚
TVB嚟十年嘅選嘅香港小姐嘅樣都係一樣
已經分唔清千篇一律
張敏張曼玉鍾楚紅李家欣關之琳鍾麗緹
羅美薇邱淑貞林青霞朱茵王祖賢
每種美都各有千秋
ps唔鍾意袁泳儀同劉家玲

其實羅美薇邊度靚？開心少女組最唔識欣賞係佢between陳加玲

另外想知有無ching識陳德容
我真係覺得當年佢都好靚
夏文汐李麗珍都好靚
好開心見到嚟個post
身邊朋友都唔識

羅美薇初頭覺得普通，之後越睇越靚

羅美薇係開心少女組個陣好短頭髮好後生
我個陣都唔覺靚 唔明張學友點解咁鍾意佢
但慢慢睇多左唔頭長髮look愈睇愈有氣質

可能大家taste唔同

乜水？wechat ABC樣

唔係咁講架咩，美人在骨不在皮

唔靚小小超點會比佢生三件出嚟

所以對ada仲好

痴心情長劍

仲有你個list數漏咗柏安妮

頂你，（失敗） 來日方長呀細路

唔好咁長 會好痛苦

拍咁多瓊瑤點會唔識

柏安妮應該係所有當時嘅女星嚟講最高學歷
有牛津大學唔讀去入娛樂圈

柏安妮當年真係索到痴線！
而家就拜託唔好貼相

J到出血

小道消息話，林青霞好撚爛賭，晚晚幾百萬上落。係賭王個客來的！

佢正個時間唔長 後生又太包包面 老咗就人乾咁

紅姑係我心目中ge女神

性情中一 老公走左咁多年都冇重婚

用情之深

佢鐘意有才華多過有錢佬 唔拜金 唔庸俗 呢種情操好難得

睇到佢訪問都年紀越黎越大都繼續做好多野有意義野豐盛自己人生 獨立唔為任何人而活

言行舉止有禮 談吐有時帶種嬌俏

真心我女神 秋天的童話我真係煲左好多次

高級

我要塞十個

終於有人都覺
個個都話佢靚
叫五官唔差 但靚真心唔覺

可能都係借種

眉粗眼細
反而身形真係幾好
岳少出名鍾意高妹

食咗me

關芝琳係幾正

嚟個真 同佢老公一齊咁耐
係佢地個行唔做人二奶都已經好好
加上佢唔似填海華 佢反對明日大嶼

佢典型mk妹，好似讀到初中

紅姑同青霞真係好靚好有氣質 嗰種靚係就算老咗都好有內涵嘅靚

男人樣，不了

8090 年代香港好多靚女星 , 不過好多都係雞 , 可惜

而家無咩靚女星，不過依然好多都係雞

而家啲女個個整到差唔多樣 , 一啲特色都冇

笑死

幫有錢佬生仔享清福

哥爾夫唔知
香蕉就有

大家知唔知關之琳個老豆都好靚仔

佢個仆街到笑人係生唔到蛋既雞

當年一線女星真係好正

王祖賢、李麗珍、陳嘉玲、袁潔瑩

唔好話主持
而家搵粒星都難

唔好搵d呀叔呀嬸出黎
果年班星都係二十幾三十

好似有人擺咗上YouTube

依家啲個主持分分鐘響第二個節目被訪問嘉賓鬧完，個差距大到咁。好認同反而聽電台仲好，起埋都有幾個有啲地位嘅仲做緊

係真係好撚靚
果種靚係會令人望到定格
雖然個人真係好閪

佢老竇老母都係電影明星 老豆又係對眼好大

恃靚行兇囉，視男人如玩物，19歲就走去同有錢佬結婚，唔夠一年離婚 早幾年好似又宣布自己同唔知乜乜富豪離婚，咪搞到自己孤獨終老

不過真係好靚。。。。

我覺得其實低清加乘
以前d人其實更濃妝，只係低清開唔覺

幾好睇，食住煙吹水，以前尺度大啲真係好好多

個男人唔賤都唔會出事

點解會冇人要？

香蕉?! 佢個西可以放唔同種類嘅野喎
佢真係cheap 雞, 點解仲有男人肯娶佢嘅屌下咪算囉

佢19歲嫁嗰個人應該為錢
雖然佢父母都係明星
但好似唔掂嗰隻

大大聲話自己做雞

你估鷲哥點諗佢吖嗱：

睇過80年代報紙 謝玲玲好傳統 同記者講雖然已經生左仔 但為左奶奶開心 會繼續追仔

佢老豆好紅嘅

嘩~~ 太耐無睇cctvb D 劇, 呢段好寫實喎!
大美人唔知有無同老爺搞過呢

同個個Queenie一樣樣

抵佢奶奶咁錫佢

有錢佬嘅嘢點會明
正常途徑玩過哂咪玩下香蕉春卷咁
關小姐：哥爾夫
李小姐：香蕉

哥哥果集睇左好多次

你條大陸喱

方言全球都有

以前嘅女明星風格都係比較艷麗, 美人在骨不在皮
我諗以前啲人cast藝人係睇骨相, 而唔係而家咁剩係睇皮相

鬼唔知咩
阿媽係女人

張曼玉都幾傻大姐
睇得出佢係專注研究演技既人

佢算係「演技Max, 歌技1(點)」嘅代表

吳千語點睇?

係靚但唔係驚艷嗰d，放係美女如雲嘅娛樂圈更唔突出

Between有冇人有留意明珠生活Linna Huynh？唔係標準眼大鼻高尖面靚樣，但好有正好有氣質

佢有混血
所以輪廓係突出
但毫無氣質可言

唔知混咩啦，但係佢係平民扮貴族。有朋友當年讀佢同一間屋邨小學

唔奇丫
所以而家咪成日群埋班有錢人度

佢係混血？
邊度混邊度先？唔係掛!!!

以前啲明星個個都好靚或者好有氣質，會令人好想八掛佢地啲緋聞
依家啲明星完全冇星味，路人甲咁，完全冇興趣去知佢地啲野

1/8 中法混血兒

鳩噏都有咁多正評
不如巴打你舉吓例
以前邊d明星係有家底而又入行

仲有呢個

醒起陳慧琳同莫文蔚，但係好似唔夠舊

佢愈老愈似queenie
孖生咁

吳千語讀沙田崇真中學
識人係佢中同

陳百強

其實連BB 咁大個都生得出, 一個哥爾夫球根本係小兒科啦
如果係消毒過應該無咩大影響

最top既 張國榮 譚詠麟 danny 黎明都係

唔靚點會18歲就開始被大劉供養

紅姑有套電影同鍾振濤一齊拍既
靚撚到
唔記得叫咩名 套戲唔算太出名
淨係記得阿叻條撚樣角色叫羅蘭度

以前明星真係明星， 有光環， 無三分功夫（樣/歌藝）做唔到明星。
而家個D係卡拉OK級數， 個個都可以出黎趁。

如果俾我分， 我會話由 twins 開始就係明星卡拉OK 化既開始。

呢啲香港正史應該入教科書

連塞哥爾夫球都試過，做二奶好少事

如果可以搵發哥同紅菇拍一套續集就好啦， 講兩個人碼頭分別30年後重逢， 以呢30年既大時代做經緯。。。

生理上根本就好少事。 有 D 鍛煉肌肉既 “收陰球” 普通女人都可以買黎玩。
係叫你當眾塞個下先係玩你。

阿叻條套套戲都係叫羅蘭度架啦

佢係好鍾意打牌，應該唔係好去賭場賭局

張同譚入行前都家道中落啦

俾你嚇撚死啦

哇，無聽過，想知